大家點保養同洗自己既白tee同恤衫？

著得多一定有d黃漬同汗漬
上網超多方法教人點做
又熱水，又白醋，又梳打粉之類

到底大家又點做，令自己可以著白白凈既衫呢？

推

買多幾件

我相信唔會標題有問題

由佢黃當黃色裇衫著再買新既白色裇衫

用牙膏刷衣領 效果麻麻
留名等高手教路

一定手洗 用機好易變黃

我冇乜特別，只係盡量唔同鮮色衫一齊洗，都係用普通洗衣粉

阿媽一覺得煩就冇法

我就直接用漂白水
倒落黃左既位，
然後再加水浸佢
一陣之後直接掉落洗衣機洗

落碧連洗

真心問，真係得？

oxiclean

香色直手

白色直接落漂白水咪得囉

檸檬汁開水浸

香港邊到有？

依個我試過，唔太work

好似要落藍色調和劑

一定要用手洗

好似話用勞工肥皂可以去走黃跡
有冇人試過